Este es el Readme.txt de mi primer repositorio creado

Ahora con una modifiacion despues de haberlo clonado en otro directorio

Ahora voy a hacer el mismo proceso desde el primer repositorio

Esta es una modificacion random
